同大家分享一樣兒時玩意，射乳膠漆廁紙

細個好百厭，但係冇乜錢買玩具
所以好多自製野都係上網睇

就好似以下呢一樣野咁樣
不過子彈由棉花糖改做乳膠漆加廁紙做子彈
子彈大細大概係樽口既四份一

記得嗰時屋村平台有好多閉路電視
我哋就係呢個黎打
成本低，又容易整
乳膠漆本身不會溶膠所以用得著
乾之前又可以用水洗，所以TK 都唔怕

不過就要練下
同埋每次射完要洗返乾淨
乳膠漆乾咗會jam實個汽球

幾高嘅閉路電視都打到
有時山上面有野狗跑落嚟咬我哋
我哋都係用呢個加油漆廁紙射到佢睇唔到嘢

不過就唔建議用螺絲帽做子彈
TK真係會死得人
強烈建議大家奉公守法
香港嘅穩定繁榮得來不易
犯法野千祈唔好做

唔知大家細個又點樣發揮創意？

好似幾好玩，不過大家記住愛護動物，唔好射d無狗牌既狗

執舊石頭都得

屌開錯台

玩具

港島見

good idea wo

配合顏色彈

呢個堅危險，千祈唔好亂射

不能只有我知道

易整，屋企整完帶出來玩又得

想扮烏索普玩丫叉射下氣水罐又唔識整
可以淘SEARCH 口袋弹弓/弹弓

#唔好周圍射

丫叉好似可以當你攻擊性武器
小心

推

正呀喂

push

提提大家唔好咁做

好似好易整，留名學野先